認真 變咗裝先出街

啲狗識得喺地鐵查你 黑衫個個係囊中物😭
變咗裝先好出街
窮L可以去decathlon買裝備
平到傻 質料不錯
Cap 帽$24
面巾$19
袋 $19
仲有行山杖 69蚊
波鞋 眼鏡
記住着定件白衫係件黑衫出面
到時除 之後走着翻

最緊要畫眉
眉筆好平